張秀文都原諒計志安，波台利迷可摸耳同我地反利和平相處？

其實大家都是惜波之人
不如大和解

張秀文

其實我本人都好欣賞沙拿 文尼 法明賓奴
我睇好利記入歐聯決賽ga

不如利迷同反利一齊搵過隊新既波反啦
反下狼隊 反下般尼都幾過癮

我地車迷一早原諒左巴塞

你利迷黎

張秀文邊個黎

有波果個

其實巴塞比車仔黑就真

反下包皮算啦死利狗

自從鏝城出局 樓主就痴撚左

本身就痴啦